export const data = [
  {
    question: "Para declarar una variable de JavaScript, NO debe usar?",
    choices: ["Let", "Var", "Const", "Int"],
    answer: "Int",
  },
  {
    question: "¿Cuándo usar JavaScript var?",
    choices: ["Código JS de 1995 a 2015", "Código JS en 2015", "Navegador antiguo", "Cualquier código JS"],
    answer: "Código JS de 1995 a 2015",
  },
  {
    question: "JavaScript es un lenguaje de programación flexible.",
    choices: ["No sé", "si", "no", "tal vez"],
    answer: "si",
  },
  {
    question: "JavaScript is removing the interactivity of a browser.",
    choices: ["no sé", "si", "no", "tal vez"],
    answer: "no",
  },
  {
    question: "¿Dónde no está disponible JavaScript?",
    choices: ["Opera", "Microsoft Edge", "Microsoft Word", "Safari"],
    answer: "Microsoft Word",
  },
  {
    question: "Dentro de qué elemento HTML ponemos el JavaScript",
    choices: ["<scripting>", "<script>", "<js>", "<javascript>"],
    answer: "<script>",
  },
  {
    question: "¿Dónde está el lugar correcto para insertar un JavaScript?",
    choices: ["<body>", "<head>", "<body>, <head>", "html"],
    answer: "<body>, <head>",
  },
  {
    question: "¿Cómo se escribe Hello World en un cuadro de alerta?",
    choices: ["msg(Hello World);", "alertBox(Hello World);", "alert(Hello World);", "msgBox(Hello World);"],
    answer: "alert(Hello World);",
  },
  {
    question: "¿Cuál es el primer valor de índice de una matriz?",
    choices: ["2", "-1", "0", "1"],
    answer: "0",
  },
  {
    question: "¿Cuál de estos métodos elimina el último elemento de una matriz?",
    choices: ["pop( )", "splice( );", "push( )", "split( )"],
    answer: "pop( )",
  },
];
